富山邨一帶連續幾下巨響加車聲，有無人知咩事？

??